[告別港隊] 東亞運前陳偉豪稱夢想攞金牌, 竟被隊友恥笑, 但最終奪金

【豪哥語錄 - 夢想能否實現只在乎你有無盡力去追】#ThanksWaiHo15

追逐夢想從來唔容易，即使香港隊係東亞運熱身賽慘敗，但球隊企番起身，繼續向東亞運金牌嘅夢想進發，最後都可以實現夢想。

「09年備戰東亞運，港隊係熱身賽輸左比沙田0:3，之後阿Kim問我地每個人有咩夢想，我話要攞東亞運金牌，隊友都係度笑，不過阿Kim話點解唔得，最後，我地真係攞左。」

【6月7日- 陳偉豪最後一次代表香港隊上陣】

時光飛逝，由18歲起代表香港出戰陳偉豪，輾轉為港隊上陣64次，終於黎到陳偉豪最後一次。6月7日嘅國際友誼賽，一齊入場為陳偉豪送上最美麗嘅告別。

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場
門票預售：

對沙田都輸3粒 係人都笑啦

當年個班適齡好多已經冇踼波